其實光復屯門公園根本就解決唔到個問題

稍為有留意開嘅人都知 屯門班臭雞係由旺角過去 依家嘅屯門啫係兩三年前嘅旺角 一啲分別都冇

而稍為有留意嘅人都會知到 光復嗰日佢地出左中環海濱唱 我敢保證 如果康文真係嚴厲取締屯門公園 班雞同雞蟲100%會全部走哂出中環碼頭

點解咁肯定？作為一個成日會去散步嘅居民 留兩三年前開始已經有十檔八檔長擺喺度 佢地有哂架撐 咪呀 喇叭呀 燈呀 真係好似登台咁

你地可能會話 屌你老尾中環喎 代表香港架喎 實有人投訴啦 班有錢佬會俾佢地喺度嘈？ 我話俾你知 我自己都試過幾次 如果得你根本唔會睇到我出呢個post

所以個問題就喺班單程證臭雞度 一雞死一雞鳴 唔撚柒搞掂佢地有排光復 光復哂18區都未天光 佢老母俾狗屌

我冇嘢講

推

直接修例禁止好過

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

有條例話唔俾行乞 但選擇性執法 搞到劣幣驅逐良幣 前兩年仲會見到啲好嘅busker喺街唱 依家得番呢啲支那雞

咁未幾好

乞錢同非法商業活動去捉，不過嚴捉既話正常表演者同無牌小販都捉埋

係形象工程

不要在我家後院症候群 喺你樓下就覺得唔好

就係咁樣啦 但如果真係我寧願攬炒

對處理D大媽老雞黎講
係治標不治本

但對屌鳩民建聯既地區工作黎講
係CRITICAL HIT!

所以文宣而家既方向係100%正確

諗得過 佢地去哂18區 我地去驅逐 再屌哂18區民建聯

屌你老母 人做一朝就搞掂
你處理咗十年乜消息都冇 養你把撚呀

對唔住 似風涼話
但呢樣野去第二個區 第二個區就可以搞後大媽
呢d社會共識議題係民主推手

Pish

Yes